[年經呀屌你老味]TDSEAL 希望戀曲私服 (2)

自2015年TDseal希望啟動運營以來，有無數充滿熱情的玩家踏上希爾特的世界，與守護希爾特的人們一起並肩作戰，一起成長與變強。承載著千萬玩家家的期待與熱愛，TDseal團隊一直穩步的進行版本更新工作，新增餐客職業，開放職業新技能、開啟飛躍廣場系統等，也舉辦了豐富多樣的各式活動，力求給熱愛TD希望的玩家帶來最佳的遊戲體驗。

為了以後實現飛躍跨區組隊挑戰強力副本、跨區PK等激情玩法，也為了迎接玩家隊伍中的新鮮血液，TD希望決定在原巴爾蒂亞伺服器的基礎上，新增一組伺服器——卡蕾兒伺服器！

伺服器基本設置

遊戲客戶端下載

新的伺服器主要特點如下：

一、開放時間
2018年5月11日20點

二、玩家互動群
1、QQ通訊 ： Q群 165493066
2、RC通訊： 群組ID 27409682
3、LINE通訊： 掃碼加入

三、遊戲登錄
無需下載新客戶端，登錄遊戲後伺服器界面選擇卡蕾兒伺服器

四、遊戲賬號
兩個伺服器均使用相同的賬號資料，愛騰點、泡點、儲值積分、商城均通用。

五、設置調整
4.1 飛躍系統
暫時關閉、分階段開啟~

4.2 經驗系統
調整200 - 250等級的經驗需求分配
保持總經驗跟原設定一致，升級更順滑

4.3 呼朋喚友活動
取消呼朋喚友活動中1等的獎勵，200等獎勵保持不變

4.4 離線擺攤系統
保留遊戲中離線擺攤功能，取消登錄器離線擺攤功能

4.5 芭爾蒂亞萌新活動
芭爾蒂亞伺服器完成萌新活動獎勵的玩家，於2018年6月12日起，可自行選擇向GM申請將獎勵轉移到卡蕾兒伺服器（僅限一次）。

4.6 新手裝備禮包 （僅限卡蕾兒伺服器。芭爾蒂亞保持原設置）
70等禮包 80級G+7 本職業四件套歐森防具
100等禮包歐森DG+7飾品 + 女武
130等禮包 128級G+7 本職業歐森武器 和 140級G+7 本職業四件套歐森防具
160等禮包 180級G+9 本職業武器

4.7 安全地圖
七彩大陸、哈代爾修道院、十字湖、十字山、紅色沙漠東部、末日湖新手保護
等級低於150级的玩家，將無法PK和被PK

*有手足話win10玩會疾
建議閣下更新win10再入驚

*我地玩既係2SER
依家改閪左要去哈代爾修道院先掛5分鐘1泡點

*隻驚有內掛,用泡/同玩家買小助手就可以自己打怪,當然有時限
食左個內掛藥水後
/on 開波 (只執裝,技天書,黃金箱)
/off 收檔
/sq 連雜物執

另外我地開左個團
我就暫代會長
入團請密 : REMUS / 牛河你老母
又或者覆po

暫代會長

你走左去玩巨商

你都唔止玩下

你已經正式咁回歸左私服

應該係19
最後班印尼人見到你地唔係say hi
係say sorry先

250%經 加新地圖 要衝lv 衝完就番黎

輕鬆玩

霸氣

搵牛河老母

扮死狗以為唔駛死呀，拎高標扔佢地老母

我指個陣骷髏博士個度有去幫手殺人

哩個我反而有d印象

岐視

幾時開人玩呀

今晚返到屋企試下開人先

等你carry

潛水佬玩美服，二路玩官服應該唔john啦

佢2個冇鬼用，呢個ser是咪出到街會俾人殺嫁

見到你地講19SEAL就想死, 果陣又係見高登好似好多人玩咁,玩下玩下比500蚊贊助當支持下,
第2日個SER就執撚左

其實又無咁誇既
起碼暫時睇落因為我地未值得殺
除非打交時間入藍眼

你個陣應該冇曬人玩啦

哩個ser唔會咁突然既，雖然好慘

依家打交咩職最勁？
槍藝食神？

我唔肯定
mewtwo話幾多槍手
藝唔使講
刺同美食家就雙份武就雙份增傷
闇騎新招唔知係咪好大力
魔劍就多左招吸血劍

藝定槍手好呢

槍應該易玩d
但我估藝既輸出可以平穩到高
甚至有聖腎跟既可以點幸玩角子

玩開藝者，好心思思

反正要手動打裝賣
玩哂再決定

1-200快唔快？

我記得之前vm雙開到架 而家係咪唔得？

無百減 有裝既話應該係美食家 反6倍傷

PVP?

最好睇返私服有無改技

好，玩下再算

180開始慢我覺得送既裝有少少跟唔上

無試唔知

反正要打錢
食神個一轉算易升lv
鐵匠真係....

官服得
私服唔知

課金
原本想課數碼暴龍，諗諗下都係算

掛左3日機無升過Lv

有冇巴打玩緊法師?

冰魔出技快過打飛機

我記得有手足玩法師

唔使急

你哋開始同人開拖未?

有手足俾人殺啦,因為D人要霸藍眼

點解成日話我GAMEHACK

撞程式?

一學左定時炸彈之後簡直兩個世界

我使唔使改番名做Helloween 改名要3000希望點

原來你係萬聖節

關防毒就冇事了
可能個防毒閘住我呢條毒撚,唔畀我打機

有無跟post

玩左食神覺得都係鐘意騎士

姐係防毒閘左，整去白名單

成個月前啦喎

瑞士連要玩

頭先都仲玩到
而家一入GAME 行一步就斷....

可以出去殺人啦

我好和平

有無較過D咩行軟硬件個D

而家又冇事
其實個SER係咪唔穩定?

我又無事，你試下入驚嗰陣揀其他線路

留名

頭先有試過,都係咁
算啦,而家冇事,去哈代爾掛陣機先

見唔到人玩法師

見過打錢法師係土世界尾機

屌食完飯返嚟又見到斷咗,做乜事

絕對係

打下我知既野：

個ser 星期一二三五日會有活動

星期一係商城某d野會半價 依家通常兩星期一次
再下一次係再下個星期一

星期二係有好多boss係紅沙東同回聲山脈 幾難打吓 會跌好多寶石

星期三係泡點活動 會係各大主城出泡點比大家搶

星期五 會維護 維護完會有捉伊因活動 搵到gm gm會送野 送咩我唔知因爲未玩過

星期日 會係雪山賭搏 3隻5階可以同gm賭換珍貴寵
例如3隻黃豬可以賭小巴
賭法係你講個number gm 用表情roll dice 中就win

重有其他賭法 詳情官網

呢度升lv基本用系統裝到200無問題 之後你可以打d每日任務料去交每日任 都幾多經驗

用完系統裝下一階應該係各職業160假g裝 基本上全部藍眼都出，雖然藍眼惡人多，但富貴險中求係咪，所以去打都打得過。

另外如果有咩野唔知邊度，可以用登陸器個自助服務去search，會有掉落表同機率。打寶整裝必用。
每search一次用1泡點。

暫時諗到咁多

好on9,招定時吸成萬血

壞組隊

屌又斷,點解會咁

喱次可能大斷

如果佢係最新版 好似係回血傷害既50% pvp無效

咁夠打副本都好既

坦度追得上魔劍 同騎

鐵匠仲要點體既既血係最多

升LV加嘅命中都係最多

橙,死SER哂左點品

佢話維護3個字
希望冇咁易斷

咁唯有等下先

新手好奇一問 點解個城咁冷青ge?
定d地攤/玩家會係邊度聚?

入得

1ser就應該少好多人
2ser就獅子城
少人亦可能因為岩岩死ser

唔該 咁我努力打下怪先

你玩2ser?咩名,收你入團

冬二

團頻可以左下角較軍團咁傾計

依家藝者有冇改到?

巴打你叫咩名

REMUS

入團留id

上星期維護維左成個鐘 有時係gm唔記得開，維護前唔建議小助手

賣女就是我,加咗你 求受

改咩

to火柴:

點解會咁...

搵客服啦

幾時連登武鬥大會？

行開去吃雞係咁死

連萬聖都玩緊,你呢

返緊屋企了

黎啦bb

拎定20億開業資金黎先

江宇我講嗰招

帶成千幾萬係身

千幾萬咪少

定時炸彈其實唔洗學爆先

我都發覺係

餘波>全面1>定時1>致命1>全面10>致命10

拖怪升or打神域好方便

反而係全面先

呢度有無人玩聖賢 想搵人++試下單打神域

我有聖賢

幫手++OK?

幾時？

而家得唔得閒? 我係獅子水池

算啦都係 我聽日先打

依家玩緊其他game

入團未

我仲諗緊玩邊隻好 我練左好多隻人

唔緊要,我都已經玩第2隻人

成193lv

收我入團未

DLLM又話唔玩

名

定時炸彈萬歲

Switzer

唔見,你係咪揀左1ser?
我地玩緊女王ser

卡蕾兒？

係

冇揀錯喎

你打多左個T

btw 我放左我有既元素係團倉 大家可以拎去解任

好苦惱到底玩藝定玩槍手
玩藝買堆標就可以掛足4個鐘
槍手又要買水 半粒鐘要望一次

槍點全血都打得喎

D藍水去得好快

應該唔會既
同埋反正都係同玩家買大藍....

有無方法可以自動換d藍水上自動食水果度

祇有無

應該無

掛機狂劍紅藍都唔使

話說，即係你玩隻GAME，係唔會有泡點，只有去修道院掛先會有

係 以前全地圖都有 唔知做乜改鬼左

咁咪變相叫人唔好玩，去掛寵

可以咁講
其實打怪有機會出1-10點但唔常出

最唔使本既職

係搵唔返搵AC
啲AC全部都中，但冇個啱密碼

我同比超就搵得返呀
一係搵客服

開左新AC，霸鬼左個角色名先

入唔入團呀

我隻DRAGON AGE擺左係到3,4年，我仲未爆
等我爆埋先

打藍眼好鬼多

入黎掛機吹水囉
不過依家濕鳩在鎖左開得一個人

朝早五點都俾人j擊,on9
好似係天下一統

打交我又唔驚，因為，我刷怪既地方永遠都係無人問冿

報我名唔知有無用 天下統一話以後唔會再殺我

唔記得名啦
係食神黎

我試過打豬比人殺左

其實要點搵gm,見佢d line/rc/qq 都無個online

推

qq反應最快

forum呢

果個在線客服都無人在線

通常活動前後先有人

你留離線 gm見到會回 （好似係）

嗨

RC搵佢，佢會覆的

我岩岩先見到 唔知爆左post 一路諗個post去左邊

我依家都209

諗緊開咩同叫咩名好

韓宇

咩職好

想單機定打交

冇所謂

玩小丑/獵人

打交用？

打交打錢乜都得

好 5分鐘後加我

韓宇？

係呀

識玩一定玩弓手

槍呢

其實仲有冇人玩騎
想當年玩私服
寵已經係真巴
武已經係xg+9
都比藝者打撚到仆街
之後唔開心就棄左
而家騎係咪都一樣咁廢

晴哥篇野你都敢信

咁撚大鑊

條on9仔之前比我地打到退game
篇野係比佢自己打飛機用

求令一篇

邊方面唔明

配點同技果到

我正服就2轉後全力升 261先洗全體
1轉180前 用智獵去十字山拖怪升 唔知私服可唔可以咁做

佢講配點D野無錯既 ,起碼1轉係

咁我跟到二轉再問你地

得1轉配點個part可以參考 其他個d笑下就算

技都照跟？

唔建議

點點好？
我一轉跟左一半

2轉轉職會洗一次技 同 能力

呢度升得咁快 是但點都得

唔知做乜春係咁斷線，嬲鳩

商城買啲野去曬第一隻角色到搬唔到去第二隻

獵人好難玩,D技有點廢

彈左好多次

一轉來講算係最勁幾隻啦

商城冇武器買，一轉點升

食神好唔好玩?

物理遠攻 技cd快 輔助兼輸出職

啪商城水，用佢升級禮包啲裝夠升啦

130有武器

如果我好有愛 想用1000點買隻黑帝斯蛋番黎養,會唔會好不智

獵人其實我1招勁,雖然轉槍手之後都係得1招

同埋食神有招晚餐你用,唔使點敏

你覺得可以咪課,我之前都課左隻,講緊幾年前

各位團友
末日湖搶唔到大點既話紅圈喱幾個位我覺得可屌既
手動就打邊度都得,但內掛就喱幾個點啦

我想請問下個內掛係唔係只會普攻 定有得set佢出咩技之類

有得SET出技
第一條快捷bra度頭5個
其實數量無限但通常出到第4,5招都cd完前3招
所以如果你要++既就要放是但一個位
但我不論食神定爆破我都慣左唔++

thx

入得團就

留id

玩得開心點就得 話唔定真寵呢

點都得

突然覺得玩聖騎真係M, 有內掛都無撚用

點解既

個掛邊識同我拉火車咁拖怪比我跳

聖騎掛機好睇點

去藍眼打狼果度

果邊唔係狂開拖咩 邊有命仔

一齊過左藍眼任去二樓三樓打 應該會易d

轉暗騎升lv先

可以放範圍引怪先,之後開技打咁咪得

一般係暗騎升滿LV先再轉返聖

一區啲嘢好撚抵屌

有個應該係掛完機既人？ 係咁比怪圍

點解一區仲有花生食

頭先二區都有

正常架

個風吹到屋企爆左個玻璃窗

218開始升得慢

玩左幾日就２１８你已經好快啦

咁我係痴線架嗎,連公司碗腦都用黎掛機打

得高層先可以咁做

我係小人物

公司打機

子彈我打到盲放團倉

係掛機

牛河請唔請人

就放*

好 我掛緊魚 洗完碗升lv

想轉槍手 應該點配點？

PO你依加咩裝

歐森的獸爪套裝+星晨彈弓+流星 物理
全部都新手包開出黎 我168lv

最好180先轉

好

升lv速度好慢

唔會呀嗎

土世界好多人，掛機升好慢

點解你哋咁有錢買掛機

人手一個鐘就收皮了

好快賺返

買4H掛機唔好買望遠鏡 回到本有凸

係搵位有D煩

依家178

炎魔2轉後嘅1轉技應該點加好?

定係應該10LV魔人8LV隕石?

無意見

打土世啦,當打錢

181了
用埋個助手2轉
跟住打咩好？

都係土世，安全打錢

打到幾lv 好

打到難出裝

打狼多人到 掛掛下仲會同人地隻藝者人疊人咁打不停打同一隻怪

我最鍾意既紅天使房仲升唔升到LV

無入過去

今朝我同水B都係

講個秘密畀你哋知
呢個服幾高LV個掉寶率唔會變
經驗先會變

其實我覺得個服係幾正
釣魚又釣到奶粉餵寵,又釣到伸爪/異色鳥蛋,4階咕咕,又有免費便當
又有坐騎,又天神,又時裝,又送起手裝/寵,又唔洗解聲望任
又有固定活動
仲有好多正嘢
根本將隻GAME好玩嘅地方濃縮,同埋變到唔洗用咁多時間落啲無謂地方
應該可以唔課都玩得開心

還好啦，如果更新快d更好

河河有冇第二篇槍手攻略？
我睇黎睇去都唔知應該跟邊篇

其實黎黎去去都係咁 你想知d咩?

大哈比是咪開左個人叫大哈比

開左隻補司叫大哈比

係呀,都有唔好嘅
無戰寵,無飛越副本,無下水道(雖然有都唔夠打)
無6階寵?
擺攤搜尋器虧虧地

4倍掉寶?

唔會難出裝 應該係愈高lv打得愈快跌得愈多

原來你係緋

原來一個ac唔止開1個人物

當然

我之前淨係撳到話要擴充卷

每日任你地會唔會做

未做過,懶

我會 經歷對於200-220之間係好多

經驗

又有少少想轉職,牛河病發
但要升到257先學到最後一招鑑定

唔好撳個鎖

為左個鑑定升得幾辛苦

咁都係打錢姐

釣魚有好多伸爪鳥蛋
每次扔咗佢都好似扔咗隻真菲咁

我反而睇下釣唔釣到尼歐勇咕

頭先釣咗兩隻法師咕

升埋佢定係升伸爪鳥蛋定係異色?

我暫時釣過法師劍士同南瓜明星

我其實想打粉鳥強....

我有多 你係咪要？

唔使啦，你留自己用

打咩易出

其實我諗緊係咪好似台服咁整套塔西上級之類既野用住先

唔記得咩色標釣上黎
仲釣到好多伸腳蛋同各種咕咕
歡迎索取

有冇稀有咕咕唔要?

咁唔緊要，你留自己用啦

邊啲係稀有
Me新手唔係好清楚
記得好似有法師護士咕咕
除左靚靚玫瑰 其他都麻麻地想養

其實用魚竿釣有冇咩好處,玩咁耐都冇留意

無

勇者,尼歐都係稀有
算啦你有都係留返自己升
大家都係窮撚唔應該問你拎

冇所謂呀 我仲係低lv 暫時都係用商城蝙蝠轉做車

唔係有送女武咩,做咩唔用女武神?

希望養寵是樂趣

女武轉唔到做車 係商城搵唔到戒指

釣咗成8粒伸爪都冇一粒異色,睇來真命菲都係冇得諗(其實我鍾意紅色多啲 )

轉到呀
有架免費木單車架

但單車200速 蝙蝠300喎

有冇人一齊養返十幾廿隻4階鳥蛋駁巴/菲

係wo

木寶一粒幾錢到

你可以試下養 跟住你會發現你釣到巴奶粉永遠唔夠

發現係會釣到種子稀有4階 同普通咕咕4階 我未試過稀有咕咕

十字湖班媽媽

500萬up

我都有隻南瓜明星

女王

搭單問金寶呢

100-150左右啦

我想問我仲有冇on緊

收工返屋企on返

想問依家掛泡點係咪企係哈代就有?
企撚咗成粒鐘1點都無

51lv先有

不過你都唔止51lv啦下話

51開始有

湯丸新人係湯湯同丸丸

百幾啦

51咗好耐
160去掛都係無

YES

唯有問客服

佢係咪會好似以前咁彈5分1泡咁出嚟?

乜鬼都無

bee同69貓呢

冇左69貓幫我含，戰力大減

再傳說D既仲有藍絲,不過喱個真係好耐無出現

屌冇人理我

上年唔玩個時個
聖騎以一擋百+好暈得 打交有2隻聖騎可以暈到敵人行都行唔到
暗騎打人又痛又硬 打大交直接搵槍 藝者殺
唔知佢有無改

而家騎士好撚勁 不過整裝又要搞多個盾牌
但齊裝真係無敵咁

巴打有福鳥,賺錢大計by 肉肉

白手興手三大發達大計
去商城買地石人石天石，免費
然後賣NPC，1組賺2萬，10組賺20萬，100組賺200萬，1000組就2000萬，10000組就2億啦

無止境地掛機 1分鐘3愛疼，免費
然後賣玩家，1愛疼賺2萬，10愛疼賺20萬，100愛疼賺200萬，1000愛疼賺2000萬，10000愛疼賺2億啦

係咁同人乞錢 1條友俾1萬，免費
然後多謝人地，1條友賺1萬，10條友賺10萬，100條友賺100萬，1000條友賺1000萬，10000條友賺1億啦

依家騎好左
但依舊係藝槍online

個登錄器比防火牆block左
點樣山番佢

我覺得藝無食神咁勁

我9up喳,我D料唔係最新

有無試過較白名單

較完好似都唔得
開左就彈亂碼 之後nProject

nProject咩no.?

我係新手

掛情侶啲玫瑰可以換道具，5000枝可以換個64格背包擴充

賺到2046都唔夠整一把武

有冇人同我掛？ 可長開

人材😲😲😲 天地人石呢招真係

呢個發達大計，真係歷史猶久

琴晚傾傾下醒起哩個經典

我幫你諗到要整咩裝

1、貝里系列武器兌換：

① X10 薩奇爾/札德奇爾兌換
基本要求：貝里系列武器/盾牌 + 武林系列武器/盾牌 （兩個武器/盾牌均為X10）
兌換手續費：遊戲幣15E +9000希望點

② X11 薩奇爾/札德奇爾兌換
基本要求：貝里系列武器/盾牌+ 武林系列武器/盾牌 （其中一個為X11，另一個為X10）
兌換手續費：遊戲幣30E + 18000希望點

③ X12 薩奇爾/札德奇爾兌換
基本要求：貝里系列武器/盾牌+ 武林系列武器/盾牌 （其中一個為X12，另一個為X10）
兌換手續費：遊戲幣60E + 36000希望點

痴線

好易整

增傷勁過坦柏特
仲有武林既加hp效果
強

我有個簡單d既方法，直接課金買算

有冇人肯賣俾你先

留名收工番去DL

有人賣 價錢不明 想知我可以去調查

課俾私服囉，課到23萬點佢俾把你

留名等大佬你留id

肉肉都入黎拉人玩美服,幾時到你

我咪肉肉

你唔係潛水咩
屌我搞亂左

潛水係話掛住我同你果個

原來係クソ雑魚パンチ

真係冇寵釣 釣左成堆伸爪鳥蛋

要打賢者要咩條件 有無大佬可以答下
術申 未打過

利申

要等二路解答

等大佬解答

你講裝定任務條件
任務要解曬主線
裝既話，至少全身XG+7啦
其實都冇話咩硬性條件，反而係操作上既條件居多
唔夠硬既點多啲體就得，但有啲房同王會有秒殺技，避唔到即死

睇人地正服d片打神域一招技十幾廿萬
我玩私服都係打兩萬

聖賢使唔使全身xg?
我騎士差下衣都可以全身xg 雖然係d垃圾上級

輸出有無要求？

無得比既,正服仲有戰寵加攻

聖賢防具有XG都會好啲，始終流彈都有機會打到，冇都冇乜所謂

要求就係愈高愈好
副本來講都係狂劍吃香

同埋好煩架賢塔，唔係ONLY打怪，要解任，行完呢間房就行果間
有啲房係一入去就成堆超高攻怪，所以防具要求要XG同埋防都要OK高

未打過

我見佢更新好似剩係開左1,2層
我都唔知有幾多打
我都剩係打過冰哈比同八爪魚呢兩隻王

唔係開哂咩
印象中如果要打哂d人話要成日

有幾種打法，有啲方法可以SKIP細怪直刷王
不過我都唔熟

希望今次打到

一定得

姐係先岩岩起步

過埋年到啦我諗

打塔邊到唔明

留名學野先

有粉蛋出 今朝一睇又多左粒祭師咕同碗豆

我掛左晚有一粒粉強

其實會唔會KEEP住用隻新手女武仲勁

我已經諗好砌咩裝，(如果個服有)

西斯綠帽
皇帝高級
領悟下
領悟鞋

BTW，我講果個刀劍神域裝

仲有一套神野

戴綠帽
我都諗好整骰仔裝

冇計，雙屬攻防頭唔多，除非個服有超級殺亞人

西斯好似係課金野

西斯應該6萬積分換

我綁撚住左隻手唔課私服架

暫時唔需要課住既

無含撚卷?

我無見過 倒係海苔幾多下

有

但n都要幾億

雙增最易係奶嘴 之後黃蝴會比較平 海苔 忍蒼都有 西斯 咁耐未見過有人用 可能係樣既問題

兩億啦

我要雙屬雙增
睇來含撚卷都OK

差d諗唔到係乜

無記錯既話+10 含撚卷高攻魔過西斯

想問下個登錄器係咪解壓縮完就有
我係個file入面搵唔到官方講既twtdseal.exe
又好似搵唔到其他link係download個登錄器

熄防毒

或者加落白名單

暫時都係諗左奶嘴鳥人同通用鞋先

咩黎

海苔捲.XG [複製鏈接]
物品類別:飾品類 裝備位置:頭
攻擊 13(3) 魔法 13(3)
防禦 25(3) 攻速 5
增加傷害 6% 減少傷害 6%
适合所有職業使用
等級限制 40(1)
做的又粗又厚的海苔捲。據說吃了之後會帶給好運。可惜不能吃！
購買價格 - 5050
出售價格 - 5050
餵養值 - 13

奶嘴鳥人通用上下鞋算啦

又粗又厚

咁上下都要諗用乜既

上級上下 ，流浪者，貝里神秘，卡爾

流浪者見人賣附屬4速5hp

幾好果件

正 大大支

如果學到257鑑定鑑到喱d屬就j死

貴野

我就咁睇
其實骰子裝都幾好洗
灰色上下鞋都加攻
不過易唔易入手呢

都多人賣既

咁皇帝高級多唔多

唔多,見人賣上級姐

唉，又要賺錢搵食

等你 我打左成個星期真闇黑 終於有10S 但好似整黎唔抵

皇帝中級玫瑰換

有內掛無問題

希望我有心機

最衰黃金戰士d點唔夠密,依家大紅就可以放入團倉
但大藍真係供應唔到

大紅
兩日自產左50支
大藍我都唔夠 大藍要打土世界蜂后先多

50組

點解要打水?

我執到垃圾既情況下每掛一轉4個鐘助手就起碼3組

純粹俾團友姐,唔好哂呀嗎

同埋爆破基本上都唔使用紅水

小幫手會執埋垃圾咩

喱轉助手應該掛到226.5lv
今晚要升既應該行返去掛泰坦

會呀,/sq咪得
最怕第d仆街唔執你就死,唔使打怪

真係依家先知

不過唔係樣樣野都合到紅藍水

買藥水實在太貴 我個騎士用好多大藍

合唔到有d可以用黎食神料理

我掛真闇黑4個鐘可以整十幾組大紅

如果無人殺

我用熊套上下鞋就算

你掛藍眼梗係

幾好用呀 好似以前一區用祭典咁

係
同埋易整

轉玩槍手有咩要注意

比心機整裝 槍手好依賴增傷

我都諗緊玩咩好

本來升左隻狂劍237 之後真係掛得好撚慢走左去玩第2隻職

百增槍手

用遠攻職真係差好遠既

好難達到

狂劍最快升LV法係打副本

點全力打塔

唔驚唔夠血

唔比怪摸到你咪存在夠唔夠血問題

有依3招無咩大問題 同隻補夾一夾
當然頂王就搵第個啦

我都諗緊好無玩槍

係打得太慢 完全唔洗開望遠鏡 因為4隻怪已經夠打一輪

用一網打盡

但無傷任掛 狂劍連紅水都唔使 好快261

其實唔知點解無啦啦想玩槍手
硬係覺得法師做唔到大事咁

記住，有愛無敵
只要唔係諗住pvp既話，其實隻隻職都有用既

炎魔幾好玩既

淨計副本冰魔之後有用d

冰魔用魔快到....

btw
用黎整慢boss雙速?

終於玩到
新手有冇咩要注意

緩怪 不過計埋下水道就審判有用d

留id我收你入團

反而係審判

金烏真火

你個角色係邊,我搵你加你,打字加唔到

商城買野好似冇反應咁
入左5萬蚊買唔到把劍

食撚左我5萬蚊
把劍仲要唔見左

冇野了 原來係道具銀行到

有審判好屬野 諗住遲下玩隻

BOSS攻城戰改今晚930喎

想打？

淨打怪法師係幾勁

我搵到新發達大計

木質摩托變身戒指，成本0，賣價=1

人地天地人石都兩萬 你一蚊好難搞喎

乜野人地，天地人就係我發明既

失敬

真係時間啱啱好

改哂名真係惡搞

話時話你入左團未

其實都想玩炎魔嘅
本來諗住一隻打怪副本,一隻PVP
但發現即使私服 無課嘅話啲資源都唔係好夠用
法師,槍手嘅裝又冇得共用
都係專注玩一隻算,跟住就有玩槍手嘅撚頭

養寵大計應該要走巴哈條線了

今晚密你 你咩id

槍手勁呀 大槍狂reset有咩秒唔到

共通裝,真寵,鳥人
係個頭難D共用囉

就係見到佢嗰幾招新技就想玩
雖然炎魔一堆一堆怪咁秒都幾爽

黎黎去去d頭都係奶嘴棒棒糖含撚卷同忍蒼姐 都無咩得揀啦

boss活動無隊唔使打

可以拉走一隻慢慢打
但打得好慢

我淆底

收我入公會
ID:Sivs

Speed party係咪冇人用？

有架,但要130lv後先多人

一、假日沖等活動~

① 經驗活動（EXP=3） 2018.9.21 21點 → 2018.9.23 24點
② 經驗活動（EXP=4） 2018.9.24 0點 → 2018.9.24 24點
③ 經驗活動（EXP=3） 2018.10.1 0點 → 2018.10.7 24點

二、假日泡點活動

① 雙倍泡點 2018.9.24 0點 → 2018.9.24 24點
② 雙倍泡點 2018.10.1 0點 → 2018.10.3 24點

三、假日掉寶活動~
④ 掉寶活動 2018.9.21 21點 → 2018.9.23 24點
⑤ 掉寶活動 2018.10.4 0點 → 2018.10.7 24點

四、雙倍餵養
活動時間：2018.9.28 21點 → 2018.10.5 21點

五、一起守護美麗的月球吧！
活動時間： 2018.9.21 21:00 ~ 2018.10.5 21:00 (合計十四天)
活動地圖： 月球（NPC：玉兔少女）
活動材料： 「月之石碎片」（全地圖掉落）
活動內容：
受到奇怪的力量影響，「月之石」居然裂開成好幾個碎片，掉落到人間了。如果不在滿月結束前把碎片都找回來，事情就糟糕了。不但月亮會消失，這個世界也會被毀滅…大家趕緊來幫玉兔仙子找回「月之石碎片」吧~ 搭乘前往月球的火箭號可以找到美麗的玉兔少女哦！

活動獎品：月之石碎片*300 兌換「月兒的禮盒」*1 【可重複完成】

【月兒禮盒出品】

六、拍賣活動
活動時間：
一區：2018.10.4 （週四） 21點
二區：2018.10.6 （週六） 21點
活動地點：雪山舞臺
活動方式: 包含遊戲幣拍賣、泡點拍賣、希望點拍賣環節
活動道具：
含新寵物蛋、新武器N+0 （任選職業）、卡爾部件（任選部件）、各式玩具、各式商城道具

七、沙包活動
活動時間：2018.10.1（週一）→ 2018.10.7 （周日）
活動內容：點擊查閱

活動時間：
一區：2018.10.4 （週四） 21點
二區：2018.10.6 （週六） 21點
活動地點：雪山舞臺
活動方式: 包含遊戲幣拍賣、泡點拍賣、希望點拍賣環節
活動道具：
含新寵物蛋、新武器N+0 （任選職業）、卡爾部件（任選部件）、各式玩具、各式商城道具

呢個到時可以睇班土豪表演

有冇講個月盒有咩道具

BTW星期五可以升LV了

個餅得D哈比裝奔月鞋之類既野

到時早幾個鐘去末日湖霸位 大家買定組+如果有泡

我得果150LV

我得14x lv

咁土世界囉

我覺得會係腥風血雨，我走去打咕咕升lv

1日加經1倍同1小時加經1.5倍，應該冇撞架可?

唔撞嫁咩？
我以為會撞一直冇開1.5

個1.5個cover左個1倍

末日湖無得pvp d人會好無恥咁直接搶點

最高可以 滿組加120 加150 加情侶50 再加本身倍數 活動個weekend應該比平時快兩三倍

d點都比平時快好多滿

會唔會打神域升到LV

我想問，鳥人多唔多人打

應該多 去打要小心

我想刷領悟下即

去囉

又會咁啱撞正鳥人出

感覺上土世先穩掛賺錢

我硬係覺得土世會打交
唔打交既話我都想刷流星物理

唔會打交,安全圖黎架

咁我去刷返粒5HP 流星先

土世界只有搶怪夠唔夠搶問題

土蠍區有個冰魔好出名搶怪

我見過最好搶係炎魔 一炮死一堆

咁佢又無咁高威力,但佢應該一時MON住咁掛,一時手動咁,好鬼煩

之前俾個藝者搶，陷家剷黎

遠攻搶我爆破怪

講到咁，我好似缺一級走去刷鐵彈仲好

遲d點都擺隻人入去掛

冇人性

同人搶怪好浪費時間

D人係咁無恥

仲要我冇裝冇lv，搶都唔夠搶

屌呀 我中秋去成個旅行星期冇得玩

負評左

去旅含重爽啦 玩咩希望

三個

我毒撚

識去旅行，梗係避假日
唔係因為機票平，而係避開啲game節日活動

我係外國讀書 係屋企人過黎

叫佢地自己去玩

會比人屌到機都冇得打

買手提去一路旅一路玩

係喎 我用手提玩嫁 查下果到有冇lan線先

用WIFE

係咪好似冇得傳去紅房
我睇個傳送友，得護衛房同315年前

求團

原子哥

加唔到既

屌唔記得用緊分身
巴打聽日幾點on,我聽日加你

岩岩熄左
比fd叫玩第隻

唔好意思,我聽日再加你,頭先無睇po,sorry

臨訓前發現有得搞
搞搞下搞到成點半

等指南 大家可以稱霸哈代爾橋

Hi 謝生
係咪搵希哥報仇？

等待教學

我諗諗下後悔，謝霆峰應該係開食神

整返個結他都得je 橫掂無線

峰味

沙包活動箱

希望多d人開到200武G平賣出黎

勿高調，勿公開

負評是我俾的,我要發達大計

流星鎚依然無新職份

肉肉可以坐等收紅龍弓G

流星鎚不嬲冇新職架
官方自己都冇諗過整

好唔公平

ｄ新職乜柒都冇，慘

希望多d人中200G平賣

要諗下點升隻祭司上去

連技

至少要敲到90lv，本尊先組到佢

祭司單打王黎

兩招新一轉招秒野怪輕鬆

低LV學到啦咩,唔記得左

好早就有 一路秒到土世界

40lv開始

審判之力?/

可以試下巨商 希望同時開啦

肉肉係你既救星

巨商同希望會撞架咩?

btw，個虛擬機係xp來，唔好期望好順
win7應該要俾錢叫佢整

係 重要係群體技 拉埋怪打

比超試左會撞

你唔係唔走堂呀嗎

扮工好撚辛苦

走到冇得再走啦

辭工玩希望啦

一路上堂一路玩啦,叫埋成班玩,一齊打中國人

你有得扮工我做到仆街

上堂點玩

上堂唔打機仲可以做咩

玩手機

打手槍

返工冇野做 學緊寫code

咩LANGUAGE

python

巴打on既講聲

私服個今天好友係咪廢架

好似係

難得雙開，咁就少20%經

隻祭都120了，開心

中六合彩每人10隻黑帝斯蛋

Lm

潛水佬

想問下有無人知點雙開

我用VM開...佢入到登入畫面就會彈句gamehack has been detected

請問有無解決方法?

DLlM又話唔玩
推post

大細階好重要之再推post
有冇絲打陪我玩
得我一條女 好慘

sis仲有我

唔驚呀仲有小妹陪你

今日希幣叫賣黎到80rmb/1億 有人60rmb收 小助手價格有望持續走低

同玩家買賣，冇8591有啲唔放心

可以同gm申訴 我交易過4次未試過有問題

sorry無追po家陣追返先

個私服係撐現金交易架

睇完都唔係好明。，sorry

姐係加返2行字就可以？

我上網揾過改左張display卡個名

但仲係彈gamehack

由頭做起

ok今晚返去由頭做

推
全部返晒工冇人陪小妹玩? ?

等今晚9點先升啦

岩岩放學 返屋企玩
絲打幾lv?

呢幾日都唔得閒玩,仲未開槍手玩
食埋個下午茶就玩

我決定賣晒啲垃圾4階咕咕
用普通火雞不如用女武

依個ser 真雞幾錢隻
btw 有冇人記得藝者用假女定係假菲勁

依家應該係菲

見過一隻真雞后2E4

今晚返去搞vm 開多隻聖賢

掛情侶換擴充卷

我決定自己同自己掛

放棄 唔識用

好難搞咩
我覺得我指引算清晰啦

係我蠢

之前唔係話驚畀gm發現咩?點解又用
不過其實佢又可以點樣發現? ?

開多一隻都BAN，就唔玩啦sosad

主要係發現開多個有太多好處
自掛情侶，情侶point可以換野
聖賢自buff

仲可以掛釣魚,掛寵物tim

係喎 釣魚有咩釣到
記得以前有個ser 會釣到小巴小菲

釣4隻小菲，再同gm賭真菲

呢個ser冇下話

9點會唔會個個場都爆

唔出奇

會 到時末日湖

不過維護完一開始無咩人 大家組團去霸位打

[url]
[/url]
2SER都有啊

釣到小菲咩

條LINK 入唔到

btw 維護到幾時?

佢係咪維護緊連個FORUM都唔入得

唔係,條LINK成個鐘之前已經入唔到
帳號連接中 維護完未

咁你FORUM禁遊戲活動再禁賭博活動睇，有寫2SER

嗰個我知
以為你講緊可以直接釣到小菲

今個星期維護都幾耐 可能加緊沙包野

玩陣spider man 先

gm話維護完

上到

因為reg唔到新account

再維

小助手燃燒緊

我手動藍眼

on得

團now

又話online叫你

咩名

新手LM

召喚暗夜

HI

想問點解決

我較過都係咁飄。。原本係入game飄 搞搞下係桌面都飄

如果唔係唔對位既問題
你去返控制台較靈敏度就得

我淨係可以圍住個邊郁

呢啲奇難雜症我都唔知...

重新裝過成個先。。。又重新黎

唔知點解搞搞下個tools灰左裝唔到

唔可以裝tools
基本上我個流程冇講既野都唔好裝

我想裝都裝唔到 個制灰色

家陣全部del左佢。再重裝

我發現一件事
獵人個裝備升級禮包，最後會送把161武dg+9
其實拎來做輔g會唔會慳好多錢
i mean係咁開新角係咁升lv拎裝做輔g

果件61pt好似

開多隻法師掛機好冇呢

dg+9唔係98pt咩

冰定火好 我記得末日湖好多金屬怪？

打怪火,副本冰

咁就火啦 副本我有藝者打
返到屋企搞

終於開到無彈。。

但個鼠標都係神神地

你wm個解析較幾多？

事旦咋喎，解析度唔重要，純粹係RESET一下隻滑鼠先會對啱位

至終隻滑鼠飄飄下，要去控制台SET返靈敏度

我家陣郁得勁辛苦

我再set下trytry

近排無時間玩

潛水佬肉肉原子哥都回歸

可以整裝同大陸仔打交啦

沒事

獨門絕技，萬箭齊發

巴打玩咩巨 國巨？

台

Sosad 仲以為國巨

睇黎好快我地全部冇得玩

個每日任一解升2LV

215升98%

246lv +10%

算多啦

個小助手有冇得set執咩野架

/sq

星月班pk好鐘意偷襲人

有冇得揀普通垃圾淨係執聲望/泡?

陣間番屋企又去鳥人到掛機上電視先

過左200lv掛邊到好
利申唔想解七彩

末日湖

蝙蝠豬都可以串既

好像話有人賣小助手505萬

突然狂插

GameMaster : now drop 4, exp 4

水池旁鳥人X9 1.2E

掉寶好似低左
前日維修完now drop係5

要返工 不升了

星月班陷家剷搶點

有冇巴打賣蝴蝶結的鐘

無貨 要去打

咁巴打你打唔打，打既留200粒

點解我掛泡點成日會斷線

唔好彩

2點幾3點番到屋企又可以掛鳥人

我地聽日，入去神域打佢老味

搶到點就打

而家先留意到呢樣野

TD想借台灣正服AC來測戰寵

咁就有3000點

中秋快樂,繼續打錢

獵人 洗唔洗裝個木寶打土世？
600萬 好l貴
同埋好細力 幾lv 轉槍手好？

係咪有巴打賣火寶

正服果邊9月12日鎖左一大堆帳號
原因係買左贓物
有條友係行街係攤販買左對黃蝴X10，就俾人鎖左
搞到今日都仲未解鎖

唔撚係掛

150就轉都無問題

如果要隻揪加幾多體好?

仲要永封

你仲有玩正服?

冇，但我keep住有update資訊

極端就全xg全體

咁癲
乜都冇,都係唔好諗隻抽住

因為獵人係睇增傷多過力量

咁唔玩隻揪住,賺下錢整裝先,而家照加力先?
同埋你150~170嗰時打咩升?勁細力,打金世都要用成4招技先殺到

我打到208無經都仲係打土世
我未整裝但50敏 唔知幾力開始就2體1力
依家222就439力 194體

有冇裝木寶打?

我反而係208之後先裝木寶
再者就算打土世都回到本

男角聖腎好似蠍奇怪

太奇怪

闇騎/聖騎/聖腎

好似唔洗50敏都得
裝備時裝藥水鴿眼
諗緊加多啲力,遲啲隻揪先重點加體

你係咪唔LIKE我隻謝霆峰

我預左掛機所以點左敏

係喎要掛機

但打副既時候你用弓架嗎

可以強化技掛機但用多好多藍水

掛機識唔識用鴿眼?
未用過

識，都係咁擺快捷之嘛

4倍寶唔係講笑 掛鳥人掛到好興奮

1轉技唔知點加好
範圍技,閃身,樹根,誘餌,點取捨
樹根pk應該好有用?減藝者攻速

喺街答你唔到

咪即係我 中秋快樂

屌 重係街

始終隻隻職都有新技
不過聖騎掛機好重皮
始終d技用多d mp

升lv全力先 鴿眼要點滿

闇騎都好重 一個助手要至少3組大藍

唔好學我哩d痴線佬

聖騎應該再多d既

巴打我有,仲要不要?

一於咁話
整夠裝先重點

鑑個8/10速木盾要幾耐呢

把食神武林無人肯同我換 又賣唔出

鑑咩木盾 打個水晶盾咪搞掂

利申重有個2hp水晶盾

261 pvp就轉全體 副本就300體全力

水晶上xg要千一萬
木盾先410萬

哩d高級野都幾偏

木盾商店買應該未鑑

要返去睇下先

有冇巴打賣木寶?

私服好似冇喎
尋日買裝進化都唔係未鑑

要既,不過出左街屌嫦娥

搞大佢再返來搵我

話時話市價幾錢?

屌多幾round就返

我前日買五百萬

咁唯有打

幽盾會唔會方便啲

木盾使費唔大呀嗎

今日行街見到對貝里弓手鞋100萬,事旦買左

留住先

呢度要打黎鑑 時間成本都係度

我明呀

20lv果d係最快

打左6分鐘大哈比都唔出,唔刷屬

洗唔洗轉刷幽騎盾

nola,長玩騎既話應該直上160 up

武林啦

賣個幽靈盾xg比你 當年神心手動打左3個鐘

已經開始想棄

我團強大了 終於上電視唔係比人殺

係喎粒火寶唔記得咗

佢個RC骨入唔到既

升劍

is too late

on99，係末日洞打爐小小，半粒鐘得兩隻鞋

係唔好賺架

冇諗過個掉率低到咁

我大量生產緊幽騎盾，但你地係咪唔要

升緊劍lu

邊個巴打賣武林食神

啱啱先發現
歐森女武
116攻魔
116防
15迴
11%增傷
血女
126攻魔
96防
速5
迴5
11%增傷

基本上相差無幾，唔怪得個服冇人用血女

無聊去打下,打左半個鐘真係出左

一飛沖天去

我呀

打熊媽?
之前打左個幾鐘都唔出

係呀
我本身都係無聊走去試
試試下開埋雙倍drop ,打多陣就出咗

以前玩過 想玩翻 依家多唔多交打？btw牛河同肉肉記唔記得我

好多交打
但唔夠人打

咩名
唔會係藍絲呀嗎

岩岩入翻game 但隻人係ser1 係咪可以揾gm轉去ser2？

唔得,基本上重玩
暫時未可以過裝去2SER
比超都有成套+12 係1ser

問：ｇ１０啲材料，係
甲殼類的骨頭*120
螃蟹泡沫*95
娃娃的眼淚*88
狗骨頭*151
天蠶絲*101

定係
甲殼類的骨頭*10
螃蟹泡沫*10
娃娃的眼淚*10
狗骨頭*10
天蠶絲*10

新舊數據庫俾唔同數我

而家全部10粒就得

巴哈班友做乜個個講狂劍op
改左之後真係勁左咁多咩

咩撚

唔岩你,無得打交

有冇巴打用到登錄器
可唔可以幫我查下「奔月鞋」有冇得打

姐係打交得槍藝兩個選擇啦

打團戰都好勁隊友暈 上去連到第3下條友就走唔到 係單挑會比人玩

依家弓手點

等肉肉解釋

返黎未呀大佬比

應該無？
同埋要抽奔月箱

其實又唔係既

正服係打大法咕出
冇得g，但移速有12，諗住去刷來鑑

下面

副本之王

型棍之王

哩度應該無得打

唯有刷返泡泡龍:(

美食家輕取藝者

多狀態

大不了副本用狂劍打交用槍
反正寵同配件都共用 打副本又用唔到xg10防武

打賢者可能要

打副本勁姐 d副本王隻隻幾十億血咁唔用狂劍打真係打到出年

硬係覺得臬左奧義之後回血有時搞到連技唔順

1ser d裝冇用架啦 ，唔洗再懷念 個GM講左開飛越都唔會比交易

我問gm gm就話開放飛越之後兩三年後可以互通

兩三年
我應該無咁長命

經濟問題 二區d裝依家係一區十倍有多 就咁開放班土豪唔課佢賺咩

搞到我心思思想開多幾隻人玩

我未死td 都執笠啦

我反而覺得官服執都未到佢執

呢個私服都算捱得耐

台服執左，佢冇版本跟架喎

我隻大菲

今晚神域報名

OT 已GG

岩岩先100LVL

Ceve ++
諗緊開唔開隻祭司好 升得好慢

有無開經符

咁仲有冇人打

Between,牛河大佬幫我G件流浪下pls

叫埋老闆玩啦

但我唔係匠喎

我有匠c

咁就麻煩大佬了

可能要過幾日 今日ot 聽日後日都可能要 或者今晚睇下你人係唔係度

俾你老細電話我,我同佢針針

我老細唔係度